[🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[137]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

屌

木狗死全家

個topic 得番三粒野

有3點又真係幾易搵

負評個topic

三粒lin

正評左

馬迪[無] 點解? 認真想知

Lingard
Lindelof
仲有？

係加三粒野 唔係淨返三粒野

Blind

blind

B lin d

邊張相係你?

仲有粒我之前喺奧脫福剷草漏低左

唔好再迫佢了⋯最區不問英雄出處⋯⋯

講係咁講, 不過都係想知邊張係佢

都話冇去-_-

SERGE AURIER其實有冇料到,撇除佢搞事

有

psg前正選你話呢

明白既🚬🚬

屌你啊木

摩佬話想要四件

我信會簽齊（希望係翼）

最多過兩個月簽返伊巴

咁呢個轉會窗都收貨了

下次影都影過好D啦
條女又肥又豬...仲好撚醜下

好題好題

屌你老母呀

簽埋尼馬/dembele 就唔反木了

咁smalling呢

FF緊：簽到Aurier，同時又翻伊巴，之後一齊開記招，兩個企係度互睥好似打MMA咁

Ok 用你套現

有無價都好賣

問題係佢搞事邊個襟得佢住？ 卡神毒撚性格唔出聲
hehe外型輸蝕惡唔出樣 普巴玩dab就叻 華西英文都唔識 其他語言我唔知 伊巴番黎我驚日日係更衣室打交都似
摩佬就更加靠唔住

如果佢真係普巴fd子，就普巴負責番啦

送俾雲爺爺換山狗啦

冇錯 下季唔使多 簽基沙文就夠了
佢唔使踢波淨賣衫

肥西係到就好 佢拳王都敢打

其實hehe好撚兇, 咪俾佢個樣呃到

可能兩個雞同鴨講

新post lm
簽撚到爛牙佬未

阿爆

On9 曼聯隊入面得班英撚唔識西班牙文
Aurier 應該都識法文同西班牙文

我羊會播歌比佢地打架

用音樂馴化佢地

科特迪瓦人，打PSG，應該識法文啦。
我獌大把法包

簽唔到基沙文呢個轉會窗已經算係失敗

Lin囉

好難得你今日唔叫春...

lin不嬲更衣室話事

評已正

好認真 想抽身架
機會都唔大不如認輸

負責派水?

係入面9up咪出黎踢波thx

負責賣屎忽

渣古都係講法文,佢又夠大隻,又係扑巴條靚,一聲令下冇人夠膽搞事

好感動

7月叫到你8月 你依家先話想抽
block撚左佢del哂所有野再講啦屌

呢位手足心水清
我個基沙文bb呀

突然block wtsapp？
始終同事仲日日見牙

仲有bailly陪住佢

好想屌Rose Ma...

華西正選比人爭了

重妝甲喎

G

又唔係做人世 化住妝屌又有咩所謂牙

咁矮 完全唔岩而家個體系 好彩簽唔到

叫春無罪架 最憎人叫春

可唔可以買d屈速型跑狗

同事黎架...
貢刀系算啦

叫春無罪
9up有理

識食呀 一唔屌一路奶佢d粉

佢遲早都要搵人接班架啦
仲有33歲黎緊個季打唔打到咁多場冇人知
替補有大米、文西（如果唔借走）
係咪可以頂到華西有保留
對於Aurier黎，中立，黎就都歡迎，唔黎亦冇所謂

原來三十三了 艾思

禾地要維持一日一叫春

大脾仲粗過李慧詩，正

同埋真係唔貴

諗起都扯扯地

華西踢踢下都好似就十年......希望佢係曼退休啦

痿根快翼

lkk馬福都快架喇

卡膠同華一招 真係成功返生 以前比你地屌到

如果全盛既艾華同而家既華西一齊踢左右閘就爽

快 但係未快到可以屈人速呢

無左Evra無人識入角球

上次卡神紀念賽 我覺得重好勁

dembele 我夠了

而家佢雖然都快 但係冇以前咁輕盈 過人又少左

摩佬都靠唔住邊個靠得住

唔關事
就算玩燒味足球
都可以搵基仔汁雞
佢強項黎

一陣巴塞一嘢車晒屁馬個197m英鎊俾馬體會

馬體會應該即刻張開雙腿

驚啦 你知出過事架啦

違約金都唔使咁多...

31就黎32 Sor

我都想
仲有羊

我都唔知幾歲 無其他意思

球壇依家有咩人夠屈速？

疤搞夏世三好啦
咪撚搞基沙文

奧巴美羊

今日有新聞話續約個陣加到€200M
原來佢真係走 想睇佢點比馬體人屌

基沙文唔走唔係錢問題 係馬體會買唔到人
佢連外國球會都唔去 點會去競爭對手
我地件七號係留比佢下年黎

佢要走一早走左, 唔會而家先黎走啦

福仔都屈死唔少閘啦

唉 如果200m 真係死左條心

我都係咁諗
所以如果佢去疤 一定比馬體啲人屌得再勁啲

出面話三千個喎

歐霸決賽？仲有獲加？

下年無億5都唔洗旨意買到基沙文

我睇既報導都係見到24M

有違約金就唔駛理市價啦

係24M喎清

又要top speed又要識踢波真係唔多選擇
就算跑得快博到單刀 但臨射果下仆街都係無用

想入傳中唔係剩係靠高嫁wo

咪單單打打禾地球王LIN!!
BTW 買美羊都唔錯

屌 唔好單單打打啦

係我眼中屈速既定義就係
全盛既巴爾
後生既朗隊同牙朗

對上一個屈得速黎又射得應該係全屈巴爾

咁樣好咩
一係就開名啦

低一個檔次既咪napoli果幾個矮撚

小豆
仲有基仔頭鎚唔差喎

呢幾個應該算步大力雄 速度驚人

個三個

識得用腦玩變速已經勁好多

渣古 爆炸馬迪 都插死佢啦

🔴🔴🔴

好想要全盛既巴爾
好岩而家洗

yes ar ching

簡單d來講 就係要一個派利是 一個100分

一個左翼正選 一個右翼後備

就俾派利是著，吹咩

Ff到

兩個都可以打埋352翼衛好洗好用

100分咁有天份俾阿狗搞到幾不像

朗隊真係好屈機
跑得又快又靚仔

巨人中的小人

成條片得2,3球最後入到波

mata子平時訓練點算
個個都有6呎高 除左lin
好似去左大人國咁

收到風平時lin 係更衣室成個毒撚咁
人地講緊佢唔敢講野 只係識跟係大佬隔離陪笑

佢啲dribble 咪就係靠副body 同屈速
佢身體退化之後就冇哂

你收錯風

比人笑多

又恰Lin

係更衣室唔敢除褲🙈🙈

被人笑完都係以笑遮醜
成隻狗咁

卡膠咁撚高

咁既話妹妹算對佢幾好

真FD子

感覺妹妹同LKK先係真FD子 佢當LIN只係小丑一名

小朋友齊打交

🏆🏆🏆

慘比人撚狗

1 take pass ed?

三冠王

第四次?

未考牙diu-,-

yes同埋基沙文

想埋nigga堆 又唔夠黑

考完記得畀我地笑吓

扮工好慘 一陣早走去印番件朗隊先

返咩先

唔敢相信朗隊已經離開左我地一個月

Oreo可唔可以當快翼咁用？ 傳中如何？

有無ching睇開psg可以解答下

未必得 但佢打閘 華西就可以上返翼

以前青訓叫做有一齊玩咁
但話fd又真係唔覺特別fd

佢同j 仔就真fd 啦

仲叫番華西打翼
係咪想佢俾人屌死

投身教育工作18年的女補習教師，面對11歲男生反覆答錯同一條數學題，突然發怒執起膠製按摩棒狂打男生臀部20次致瘀黑，被捕後更聲稱是為男生好。

啲教書既老女人真係好恐怖

AGGER

利申 老婆同EXs都係教細路

返半晝寫字樓 但今日Manager唔係度 冇野做

lin同福仔fd d

唔同屆架喎佢地
又係lin 痴埋去？

蘋果今晨公開 2017Q3 業績，銷售額和盈利同比平穩增長，但是唯獨大中華區的銷售仍然比上一年急跌，最近 Tim Cook 在 CNBC 的訪問將大中華區銷售不振責任全推給香港身上。

Tim Cook 在 CNBC 的訪問之中，再次針對香港銷售不振振達不滿，直指香港「陀衰」大中華區銷售，在回答有關大中華銷售急跌的問題的時候，Tim Cook 提及蘋果在中國銷售同比上升了 5%，台灣銷售上升了 20%，但卻指因為香港銷售急跌，拖累大中華區整體下跌，但他沒有提供任何有關香港銷售的數字證明他的講法。

你老味死基佬做得差仲要咁

你老母咪成隻狗咁俾我屌囉

真係打交官方會po出黎咩

貢爽 請唔請人

我都好悶 日日MON post諗住睇轉會news 點知成日講女

如果無買翼 大家覺得下季有能力衝冠咩
如果買左我都覺得好難衝冠
以前 前鋒坐底3個 而家得返lkk 同福 仲要福有時打翼
除非lkk 真係有當年vps 咁高效率
如果一腳軟就無後備前鋒

你就好啦
我都想好似你咁呀

十月 等羊carry

係呀 好似6呎2
所以見佢平時影隊長相都會高過晒啲球證同對面隊長

我都想日日有轉會news
木狗

好正常姐, 以前香港既銷量都係因為大陸未開apple store撐住
依家開哂, 香港自然跌番

木狗識鬼轉會咩 正係識賺錢姐

正苦工虛道光陰呀 有無報ca呀你

Agger

無報呀
早知報埋啦

打算grad都係去考Ao
安定收入 得閒學多幾種語言好過

扮工冇野做好撚悶

私人公司有私人公司既自由同福利

下次加油啦 一切都係運

考唔到就考外資公司
起碼好過中資先

ao唔易考

正苦係輕鬆

扮工中~~~

未必再報了
轉返試紀律部隊算

早排玩一個紀律部隊既比賽
其中一隊就係警察 應該都係PC仔
班人睇樣主要分左兩類人
1.串柒柒飛仔
2.烚下烚下

讀埋master再搞

諗住考咩

海關/消防

清好大隻 ？

Manchester United have agreed a £27m deal for Paris Saint-Germain defender Serge Aurier - even though the Ivory Coast international is currently banned from entering the UK. [Mirror]

點樣被ban入英國

搞事友唔要啦 第二個tevez

下星期判好似

海關
加油

2018係咪又會有ACO

唔巧做呀 人工差唔多最低工資 我係為左計學校intern鐘數炸

好難考

咩都難架啦 咪一樣要去做

清好勁
對政策熟唔熟？

我公司個Intern都超hea

還可以啦
本身玩開個類運動都係紀律部隊考體能d項目

上年報過一次 小組面比人屌打

消防

插唔到咀定諗唔到野講

插唔到咀
十幾條友一組
想講既野比人講左先

曼區之光

曼區都係建制派
好多現制/有意做公務員既手足😂

除左消防之外
其他部隊體能測試都唔難

好睇我考個陣唔使小組

呢樣真
不過懲教都要練下既

Immd個小組討論其實幾好
頭同尾固定一人各一分鐘
中間討論都要舉手先講得 又限每次1分鐘
唔會驚d垃圾運吉阻住哂

公務員應該係要政治中立架

漏左smalling係後防地雷

政治中立地服從上級有政治取向既指示

中哂

都係
做過正苦煙腸表示明白

其實係方便考官聽野

上年考懲教收左皮
比個西女人數situp
屌佢老味明明話小腿大腿90度
要我坐到幾乎小腿掂大腿
做撚到差d抽筋仲要係咁唔計
最後一下飲恨
相反消防冇人地講到咁難
輕鬆pass

消防要練定屎眼食蛋糕

好簡單 mark死妹妹 等佢唔可以舒服做波就搞掂

所以差隻傳統落底翼

MATIC HEHE都傳得下波

咁多清考過消防 重成日係度扮毒

yes 明明消防通常食女無數/互射無數

有冇ching都是瘦撚可以一齊圍爐取暖

上面又消防又situp

肥毒

要幾重先算瘦撚? 睇下有無資格報名...

唔瘦唔肥 做gym練線條only

懲教個sit up我輕鬆爆分

反而來回跑衰左

me馬達身型加身高

樣呢

唉 LIN咁既樣

你google我個名

希望你唔好放棄生命

好撚樣衰

成個大陸仔走去扮韓狗咁

7撚到
本身個人已經7
重要扮韓9 好撚無品味

個咀比人打腫左?

我都唔想架，比我揀都想似金城武

但係好多fd話我似呢條友，我先知佢既存在

你唔講我都唔知邊個

又真係幾柒嘅

仲要我金毛，佢地話一樣

咁都幾大鑊

me BMI 18

今晚又兩點九

癡線無病呀樓上
呢種樣一般可以食過百條女喎

宜家d女係中意呢類泡畜

屌那媽 啲單眼皮柒撚到

唔通鐘意中上果類咩🤓🤓🤓

但係問d女人，話少少似但個條友靚仔d

有次睇電視見到呢條友，指比我老母睇

佢問我條友紅唔紅？ 我話幾紅

佢問我有冇興趣出道

尼馬快d 去psg 啦， break 左 呀妹個record 等佢無咁大壓力

我刀系單眼皮

好彩我雙眼皮

你咪理, 呢D款呃到好多妹妹仔
阿呢哈些喲~~~

雙眼皮但柒都係冇用

又hey 0...

咪hey0🤓🤓la

你真係似既話
係U你想點食就點食, 點名黎食都得

但係單野我岩岩睇到d新料

原來如果尼馬自己買斷合約，巴塞係要交重稅

所以巴塞就想同psg直接交易做買賣，用psg想賣個幾條友其中一個加錢換尼馬

但係咁搞psg就好難過FFP

挑你啦 個個都好似你咩

買斷唔係psg交重稅咩?

化左妝會似掛，我都唔知

利申：A0

尼馬都幾PK 仲要早兩日拎埋loyalty bonus

係咪有咩5會⋯⋯從來都係1對1

男仔想點化妝

對你從來都無5會
見個面啲女都出哂女 點夠你玩呀

如果個個係你咪一樣拎
講緊26m 歐喎

我同學黎架 畫眼線 打粉

買斷個到唔關psg事

因為佢原本買斷係用油王旗下一間體育發展公司，比三億買尼馬肖像權

之後尼馬自己用2.2億買斷合約，其他當簽字費，再自由身加盟psg

原本想咁樣避ffp，因為表面上psg會方無出過錢

條仔化行裝架嘛，我望自己就唔覺似既

其實係巴塞唔想放, 所以只能買斷
Psg直接入錢比尼馬戶口, 比佢自己買斷約走人
聽聞咁樣係過到ffp

Manchester United look to push through Ivan Perisic deal but Inter Milan could scupper move by selling to Chelsea

單眼皮得罪你牙

好事
追dembele

講緊qatar 直接比3 億 佢做 世界盃大使
再叫neymar 自己買斷

個loyalty bonus好諷刺

我都係
比人話左似韓狗好耐

上面講左點過，巴塞本身係唔想賣

人地就出買斷，但係咁巴塞要比重稅
佢寧願賣算數

今晚幾點有波睇？

疤好似將舊錢放左係律師樓, 無俾到佢

我唔明疤高層有咩痛腳俾人揸住
仲有幾年約, 直接清locker放落u21啦
psg鐘意既咪俾錢佢買斷, 最多咪交稅

木仔: 你大我呀.JPG

屌 我刀系
細個比人話似日本人
中學比人話似泡菜
大學比人問where r u from🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

2:45好似係

而家就係筆稅太大唔想比
你叫西班牙政府追稅追到咁就知唔少野
搞一搞人財兩失

又恰尻我呢D打工仔

我由細到大買完野個收銀都同我講射射

我成日係地鐵比泡國人用泡文問路

我成日比架妹問路
可能個樣太毒

疤不如直接獨立過法甲玩啦
俾蝗食住都算, 今年個轉會古天奴保連奴都買唔到

Neymar didn't train today + told team mates he's off to PSG. Key players were fed up with situation and wanted him to say it to the group.

走了走了

嘩 睇精華算

原來系大6仔

我都想比架妹問路 順便交換contact

R生意

圖已cap 又話毒撚

剪陸軍裝髮型都有錯

收埋d架妹入旗下，再平d益兄弟

......毒撚吾可以問架咩...

毒撚會敢問架咩

瘦撚 s碼climacool都浪唔起 要著adizero

唔明你地講咩
不過架妹真係幾好 試過同兩個exchange既架妹上堂
完sem佢地會去同個professor講多謝既說話
重會90度彎腰 睇到我O左咀

毒撚都敢同女合照啦...

本身都拎左個架妹contact
但只係識少少日文 長傾唔到
但架妹真係好濫

教養

小妹 男仔 但都畫下眉咁 算唔算化妝牙

80% Confirm

Perisic <-> 50m euros + Martial one year loan with option to buy

文化係咁 學生同老師都會互相講辛苦你了

日本妹性格係最好 沒有之一
好興幸以前working holidays搵左個拍左5個月
最後long d分開

adizero唔係大件d架咩
我買xs climacool
s太長

反daddy

坐香港機都比人講普通話

又有新ex

冇可能有option to buy 啦 咪玩

點解要比機會國米買斷
馬仔大把前途

又7一獲......木仔一野比50M 佢算....咪L煩

究竟LUKE梳食過幾多國家女...

唔洗你反，佢真係咁搞下季都炒得

Inter Milan are demanding £48.5m for I.Perisic, or a reduced fee and Anthony Martial on loan next season with no option to buy. [ESPN] #MUFC

上面咪玩啦哥仔
咩source咁勁呀

自己

FF轉會新聞區

拎馬仔去換仲要加50m
果50m佢俾我呀?

日本 香港
6個ex姐 有幾多呀 我咁既年紀

要買既一定係直接比錢啦 邊有可能搭馬仔
搭左馬仔 條左路一出一入 咪又係唔夠

食完唔當ex係咁好多？

唔敢肯定係咪硬性買斷，只係優先權
個source係話馬仔主動同意，因為世界杯

咁樣送馬仔出去，佢最好同我入返個bale級

得啦 你講咩source 先啦
冇source 就彈開

Express 呀？

重點係唔夠人用 放乜9

邊度有xs

Adizero 細件啲 修身啲 輕啲

BBC都報埋尼馬

Sun

我係no.7,21,nts都見過xs
上季買左件xs印咸爺

BBC而家都唔係幾可信

竟然係咁

著xs

尼馬應該真係走

話左我矮細樣衰

講女出去感情台ok?

邊到細
細先係原罪

馬迪咁快埋到堆

呢個轉會最錯係派利事拖太耐，尼馬一官宣，價錢會好似上年買呀妹咁呀豬呀狗都30m ,不過依家再勁d 係有手有腳都50m

可能轉個手開埋ig
係轟咁耐都無開過

我獌係一個大家庭

Ddg 好似靚仔返
但塊面又長左

Mk同摩佬都係咁

華雷黑鬼黎講真屈

得罪講句, 正選多番個白人順眼好多

adizero 先修身

本來都驚西班牙幫同呀妹幫不和，不過依家好似幾friend, 係差英撚幫

好似未傳過pogba 同任何人不和
反而周街都fd 子

邊到都無所謂啦，都唔會有女

最好尼馬一走⋯ 巴塞即要古天奴 ⋯
利記應該有錢都搵唔到replacement ...

費sir

舊錢轟落去naby keita

我好撚驚佢買梅拿

有邊單無拖，今次轉會又慢又廢

就算買要適應同夾隊波都要時間⋯

今年利記買埋沙拿 攻力幾強⋯
走左件係好事

Pogba 講左佢同費sir 冇野
有野既係raiola 同費sir

好似話要想要 dembele多d

BBC: Neymar has been given permission to transfer to PSG

費蛇都話僧既係普巴個經理人

keita岩佢地打法 有錢就算遲買都好過無買
不過佢地會唔會拎咁大舊錢落去就唔知喇

而且個陣pogba 個心係想續約
但最後比raiola 磨磨下先去左祖

依家成隊波都係肥佬d 人， 費sir 應該幾心 up

Keita 下年有release,clause 48m
應該會等多年

講真當年佢無走跟唔到派路 維度學野，肯定無依家咁勁

好彩佢地七左買唔到個中堅同keita
俾佢買晒的話
高普個陣可以爭標爭歐聯都似

48m 下年同佢搶過啦

我覺得以佢咁高調性格 果時如果續左約⋯
1-2年後皇馬/巴塞應該都會高價買佢⋯
到時破世界紀錄買普巴就係佢地⋯

龍五識笑

今年搶啦

個事實係 pogba 如果留隊
比椰子同v92教 就唔會好似依家咁勁

90m 呀 紅牛開

中堅仲未肯定住，人地話照可以賣比佢，只係唔可以直接同球員傾

岩 走得好

琴日屌打拜仁啊好鬼勁

普巴唔啱皇馬

果件好似無隨隊
隨時都係走人

沙拿 文尼 古天奴 呢三隻鬼真係屈機

留係度可能都係變到李城飲水個level

有時都幾服go pro, 揸住手垃圾工兵都打得幾好，攻力又強，雙曼因為無限金錢先用人腳屈到佢機，教頭黎講go pro 應該強過魔佬同哥狗半班

沙拿普通啦,文尼琴日撚到對面狗咁

應該係話變到J仔咁ON99
俾FANS同管理層水到會變咩C7
普巴就係俾FANS同管理層話要做堅尼/史高斯/卡域克二代

Pogba比耶子教，應該會比佢當防中用

比耶子教一教咪搞到j 仔咁囉

做咩又粗體

英雄所見略同

文尼我覺得勁過MK
講真個時同價我好奇怪老豆唔係要呢隻黑鬼

KANTE又係如果舊年暑假買埋KANTE 快手放走C9小朱
拍住普巴HEHE真係爽YY

當初pogba 冇跟班中場大師學野就唔會好似依家咁

Kante 曼係有報價
但佢揀左去車

拍住 派路 馬斯治奧 維度爾 都差好遠啦

30m Kante

真係近年世界球壇最抵既收購

又唔好咁講， mk 當年係德國mvp, 文尼只係修記超市一個球員

FREE EBA 我覺得重抵

ibro 人工超高wo

咁既打法Keep到半季先講喇 四線作賽

每次有個新年話似咩 幾勁都好 好快就連自己係咩都唔記得左
J仔明明係施華咁既踢法
水到俾人走去練射波爭射波

mk係買黎踢歐洲賽

唔走拍住肥仔，費查打中場中，真係唔敢想像

睇lkk ig story
Matic無理到妹妹咁

靈氣無曬， 近年最浪費，比費sir 教一定成材

近年最抵收購係利華古遜買小豆

文尼踢法啱老豆多D喎 又踢開英超
mk好撚飄忽
仲忽過LIN既六脈神劍

個陣話買mk 係買pogba 其中一個條件

高普風格隊波速率超高，打壓逼冠絕全球
但成日扯到班球員好盡
仲有開始比人話戰術單調應變有問題

高普套超頻足球打四線 班球員就爽囉

我覺得熱狗個套係好過利個套
兩套一樣係癲狗逼搶

佢段速咁撚慢 加速又唔快 明明過人都係用球感 傳波俾位
走去學C7 天使佢地玩硬爆射波
CLS

前面入幾多 後面唔夠失

其實佢練到咁大隻做咩

熱狗 班人夾慣夾熟
又少傷又後生 好屈

佢既陣式同打法特點會提升左班工兵，但留低一班都係高普體系既球員，佢走左班人就未必即刻踢得番同一個水平
同哥狗一樣，走左之後拜仁個costa上年廢到
摩佬好處係就算佢離開左 佢留低比下一手既野仍然會好洗好用

一直都話佢應該係踢cam
但比椰子拉左去打翼
不過佢去西甲應該幾岩踢
有冇buyback?

四周圍既人想佢做C7嘛

buyback都無用啦 佢心態唔同晒

Manchester United have made an enquiry about the availability of Anderlecht midfielder Leander Dendoncker, reports the Manchester Evening News .

Jose Mourinho was impressed with the 22-year-old's performances against United in the Europa League last season and is now keen to explore a deal for the Belgian.

Anderlecht apparently value the midfielder at between £22 million and £31m although the report suggests that United are not expected to complete a transfer in the summer window.

快手扑鎚買完之後loan back 一季啦
下季又勁左就唔係呢個價

摩佬建立既係一條中軸線
前中後各一位大佬團住踢

果然係92徒弟
都係識留低一份心意

仲幫手清走負擔

賣左尼馬
120m dybala
100m dembele
其實個實力好似仲強左

邊個係負擔呀

妹妹坐係馬迪隔離

等佢唔好無fd子 好滾動

妹妹組爸

一定唔係姓朗尼嘅

Eriksen同古天奴既分別
Kane又係可以唔同用法 熱狗可以玩到既戰術變化多好多

世界仔, 咩人都fd到

daddy 買幾個後備兵返黎踢下啦
橫掂4線作賽唔夠前鋒唔夠翼
操fit到 下年唔洗咁貴買人

Mata 掛住搵ddg 同hehe 唔陪matic

尼馬事件既連鎖反應之下, 曼有無野會執到呢?

叫一叫春先

俾人執就有
會唔會有人搞普巴架
其實

Mata 練波咪陪住佢囉 唔夠高都要搭matic膊頭

美斯-》曼

巴賽 120m dybala 100m dembele
皇馬 200M apple

吹得最行就oreo
小道消息就13M matuidi
今個轉會窗簽D人都係靜左一排突然旋風式done deal

Mbappe 都200m 咁dwmbwle 同dybala 點會100m 得

apple球會有錢啊嘛

點同

祖 同埋 多仔 都唔係等錢開飯

講到多仔 祖記等你筆錢用咁

只係曾經隊友 應該唔係好fd 又唔係西班牙幫

apple 200M? 唔係150姐咩 咁丹比利抵d wo

BALE > 曼

曼屈到猁機？

咁一直轉緊APPLE 要180M-200M

dembele 未歐聯證明過 係咁上下

祖記一向都係球員想走收番咁上下就賣
佢一定可以係意甲買到人

好似幾開心

Gay

不過祖買左紫貝貝 放走dybala 都唔奇

120M一定放
成個意甲都係祖記既貨倉

曾經隊友左應該半季？定好似都冇

Kylian Mbappé has now told Monaco that he wants to leave @parisunited6.

去巴塞？

有風講蝗 有風講一齊去psg

皇馬?

定去皇渣

PSG
Monaco會唔會放比佢呀

巴塞 皇馬拎住咁多錢
唔知會唔會搞 夏殺特

mata out 同 matic in 係同一個冬季轉會窗

依家佢去巴反而有得出
不過佢皇馬fans

120M我地都比到啦
不過唔想佢黎獌
呢件留番打機用算

PSG唔撚係使多200M買佢啊

咁直情冇做過啦咁
記得馬達係一月頭黎？

邊個係姐女

呢個世界最可怕既唔係癲佬
係有錢既癲佬

Hehe mata blind
呢啲等比獸父 拮

daddy買到matic十幾日之後高價放左mata
一月尾

曼仲邊有錢啊
係咁有錢一早掟左派利是番黎啦

Pogba 值唔值150m?

不過PSG個財團真係好有錢
佢舊年俾人屈走個歐聯真係痴左

宜家應該要130M-150M

個日對巴塞好明顯得佢係騎住巴塞D球員

係自己on9
渣住4粒都唔識守

pogba complete package黎
場內表現,星味,更衣室氣氛,轉會拍膊頭乜都有齊

估唔到89m 既pogba 依家比人話抵

岩岩買左件朗隊1617藍色
朗隊

ok 300m

Agent P

有D黑個場波
同當年皇馬作客紅牌我地NANI一樣

仲有agent 😂😂

應該唔會 普巴真曼黎

咪撚玩啦，剩係agent p 都唔止啦

Pogba = 球員+公關+經理人

公屋都萬六蚊尺啊宜家

好想要跑得郁既巴爾

明明上年仲比人笑到面都黃
話水貨89m

佢養老啦
過兩年應該番熱刺 愛華頓

個個bale 係佢揀去皇個日已經唔係到啦

Btw 佢講過如果番英超就會係曼聯

其實脹價主要原因係間間球會都有錢，同埋好球員好難買到

得罪講句，普巴而家已經勁過史高斯

17:01

BREAKING NEWS

Potentially a big Neymar development...

La Liga have told Sky Sports News that they will NOT accept the payment from PSG to trigger Neymar’s release clause.

They are expecting PSG to visit their offices this afternoon.

A spokesman for the office of La Liga president Javier Tebas said:

"We will not accept the money for the liberation clause, the reason is that we have doubts that this money is in accordance with UEFA Financial Fair Play rules."

Neymar's buyout clause is believed to be €220m.

17:11
NEYMAR LATEST

Meanwhile, UEFA sources have told Sky Sports News that Neymar’s release clause cannot be blocked by La Liga because it’s a matter between the two clubs.

垃圾，lan

50m 買番黎當玩具賣球衣都ok ge

食屎啦佢
佢只係第二個MC馬拿文
當年有機會俾佢同C7美斯爭架
佢自己走去做綠葉

我都係咁話 聖誕後實收皮

唔覺
D長傳 分邊 史長老仲係高一班

改個名做DybaDemeMbappe身價即時變5億

史高斯廿一歲有正選未先

憑乜
西甲唔撚比psg 買完neymar 之後放人？
過唔到ffp 係佢既事 關你西甲撚事咩

LKK : he came! he left me

財團？
人地係成個卡塔爾王國啦
唔係財團咁簡單

但身體質素，控球，盤扭，防守，普巴都高一班

唔係無錢
明顯係唔想比咁貴

仲有人攞住d數據話妹妹唔值1億架

史長老啲長傳係on9都接到同食到

廿一歲既史高斯踢緊前鋒

好多frd

個啲咪on9仔囉

而家傳到搵天使去做PART DEAL
避稅

其實不嬲都話抵
係衰在佢係自家青訓
但唔出去浸過咸水又點會有今日成就
89M咪當培養費

我覺得科技發展令到球員既商業價值大左都令球員身價突然升左好多
C朗出個IG post都值3M
你搵pogba用佢ig fb黎宣傳新boot新hoodie都好大廣告效益

Source? 唔信

呢d真係個人天份，普巴一世都練唔到架啦

前幾年阿朗仲去日本鳩fing 頭
依家出個ig post 賣廣告都咁撚貴

之前唔係講過過尼馬自己買繼 就無事咩

厹留名

普巴ig

This is

And The Independent say the will to do a deal remains.

Other than Real, Bale only has one other club on his wishlist - United.

it is from yours or where?
becoz it seems kinda 1999

例行公事問下今晚場波幾點

245 有線

直接成舊錢俾啦,馬仔咁有前途真係唔好借走佢

matic有可能60/75分鐘入黎踢

比人玩到閪爛撚晒
想搵我曼接貨
食屎啦仆街

摩講左？

另一條係ESPN
Gareth Bale to Manchester United

Gareth Bale's name has now been thrown into this summer's superstar merry-go-round. If Real Madrid can convince Monaco to part with Manchester City transfer target, Kylian Mbappe, the Independent believes Manchester United would then pursue a deal for the Wales international. Jose Mourinho reportedly told Bale: "I can't buy you because you don't talk to me," when the Portuguese boss embraced the winger before a friendly this week. Even Zinedine Zidane has refused to rule out a departure, telling the press "I hope the BBC [Benzema, Bale, Cristiano] stays but I am not the one to decide."

丙朗夠回家回左幾年啦

Nemanja Matic could make his Manchester United debut against Sampdoria on Wednesday night.

Jose Mourinho has included Matic in United's travelling squad for their seventh and final friendly of pre-season after the Serbian midfielder completed his £35million transfer from Chelsea on Monday.

David de Gea and Antonio Valencia, who both missed the trip to Valerenga on Sunday, have also returned to the squad. However, M.E.N. photographers did not spot Sergio Romero or Jesse Lingard at Manchester Airport on Wednesday morning.

Lin 要留力歐超盃 molamola 俾人456

Confirmed United squad members

David de Gea

Joel Pereira

Antonio Valencia

Timothy Fosu-Mensah

Chris Smalling

Eric Bailly

Axel Tuanzebe

Phil Jones

Daley Blind

Matteo Darmian

Scott McTominay

Marouane Fellaini

Michael Carrick

Nemanja Matic

Andreas Pereira

Paul Pogba

Ander Herrera

Juan Mata

Henrikh Mkhitaryan

Marcus Rashford

Anthony Martial

Romelu Lukaku

清新上次撞到手指唔知關唔關事

今晚係邊個場踢？

派牌 位置感 有排先到史長老個lv

做咩姐你⋯

冇人可以超越史長老

史長老基本上係同沙維派路同級 普巴有排啦

Ireland

個次睇落有啲似骨折咁

抬價聯識玩 而家玩壓價

上代最top中場中

亦都好低調
大個先知長老係寶

好掛住長老
佢D炮彈式長傳真係好撚好睇

好掛住朗隊
佢D屙尿式分邊真係好撚好睇

打排球紅牌好有印象

好掛住碧比
佢D無定向傳中真係好撚好睇

馬迪後悔未

普巴勁過史長老???
講出黎面唔面紅

又無lin仔。。。

你覺得用錢掉得郁我地咩

唔面紅

殺雞焉用牛刀

普巴已經勁過沙維派路啦

無lin無朗隊無討論空區 即討都唔洗開

mata走，matic先返車仔，好似係

等睇狜天奴畀巴塞買咗

報左康民署健身班 可以變大隻仔了

淨係Sense都有排學啦

係有心操 洗咩去健身

未用過gym room
玩開街頭健身

普巴可以一個扭幾個再助攻 沙維派路都唔得啦

雖然大家都係中場中
但係其實類型又唔係好一樣
普巴似全能型
史高斯個隻係派牌+控制節奏型
如果係要比, 我覺得用普巴同耶耶比會好D

係physixxx中

仲有普巴覆蓋面積大，左中右都兼顧到，防守又到位，根本係史上最強既全能中場，全盛期既耶耶連幫佢奶春袋都未夠班

痴線到你

痴線佬

普巴=史高斯+耶耶+馬基里尼既結合體

一開季 大家又會叫返佢 妹巴

仲有Pirlo + Xavi + zidane

其實中場踢一個Pogba就得

可以試下316

食藥啦屌

好驚馬迪黎到，釋法左朗拿癲奴出黎。。。

唔是大哨咩..

強化版會員lin

艾xx倒掛係高登出名果時
會員Lin仲係條精蟲

U又做咩呀

出名ON9

普巴係曼聯青年生軍果陣我已經j出血，當年講緊只係有潛質成位一個頂級防中，但到左今日已經係接近球王水平既number 1全能box to box

朋友你貴庚

瀨屎王

屁馬真係要走了

希望疤買古天奴

PSG簽完屁馬會唔會放Draxler
如果我曼執到Draxler都唔錯

我個猁fd都好擔心尼馬走疤會撬佢古天奴

咪傻啦，最多咪放迪馬

生無可戀

一億，我唔信巴塞咁on9

典解呀

木仔係時候hijack

諗緊作客印LIN定Perrira好

迪馬過街老鼠

On9
咁都要諗

無古佢地玩完啦

有兩隻快翼＋軒巨 怕什麼

好人好姐點會印lin

今晚白Lin都冇

有個埃及美欺

Lin真獌

古天樂走既話
我地借LIN比佢地

今晚幾點？

唔會借走Perrira掛🤔🤔🤔

SUPERCUP 出佢 驚佢傷?

唔會啦，今季重用

能量王應該留隊啦

問印lin定p仔個個 一定係迷lin

2:45

閪時間閪波

利申我睇

我驚P仔借走咋

p 仔罰球角球都掂，傳波俾盧卡古頂都得啦

冇可能

驚咪印lin囉

以佢而家既水準，踢正選都冇問題

諗住down fm17黎玩，點知係16,望住v92個鳩屎陣，燥到即刻del左佢

16有得破大巴喎

兩個黑鬼gay撚到

見到depay已經頭痛

白Lin如果超級盃出我覺得今場更加應該踩番45分鐘，佢真係要攞多啲感覺。。。。

尼馬走左借lin比巴塞

今晚馬迪踢?

No why

跟左大隊去 有機會踢少少

送啦

OH GOOD

貢你再叫春禾刀系吾理u算

畫畫幾高汁既

Depay好撚勁

撚b

疤出左official statement

咩

呢張自己cap 既
疤 官網

咪貢gay la
幾時出黎食個飯

Me 7head 唔夠膽見人

Me 油頭毒撚

真係走

死疤狗咪撚搞我基仔啊 唔係搵撚羊灌佢腸

又小圈子食飯

要搞搞我地馬仔好啦 咪撚搞基沙文

Neymar Go mu la diu

油頭好然仔

又關禾事..

7頭黎 無咩自信既毒撚

電話佬

Yuri

好想同狗西你食飯

肯定走lo?
買古天奴就好la

買埋lin啦 一樣尾機

Sor唔出賣肉體的

都ok

場波幾時踢？

朗隊
岩岩買的

我意思係羊仔射爆佢個籠

245

呢件我印左mata

禾唔係咩都射架

kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk

屌 我fifa用羊配福仔 場場戴帽

?

Young 必然正選！

出面個post

又失眠近排

有冇link?

如果巴狗買基沙文 可以話緣盡曼聯

要走既佢一早黎左我曼啦

Yuri唔受你姐 都唔洗貢呀

羊咁尾機

應該唔會啦即使係買斷合約都要睇球員既意願
佢見球會ban轉會即續約留低有情有義
會唔會轉個頭就走

美c又入中間, 蘇狗又打中間, 基沙文又係中間 🔴

唔關事 唔知點解晚晚典床典幾個鐘

巧大壓力？

200m買屁馬⋯

可以用嚟買普巴同盧卡古，仲有20m剩

忽然覺得我哋半分都唔係水魚曼

尼馬商業收益分分鐘等於佢兩個加埋

United not interested in Aurier #mufc #ManUtd

From sky

咁計的話唔應該放朗尼啦

普巴商業收益應該好高喎...

法國鳩up新聞部

留廢老la

skysports今年啲料流撚到

Dmla其實係摩佬type翼
不過係反骨死賤種

其實乜事

夜神真係好識貨

D清唔是叫春...

睇化左

尼馬走埋去拍戲，點比

南美洲市場都玩哂啦

西甲賽會不接受尼馬轉會

咁解約金寫到明
我覺得西甲賽會應該禁止唔到

唔講射術, 淨係中段d 控傳真係好撚勁

西甲協會先岩
好似係

咁姐係比唔比轉

主要都係學業

如果上年多個攻擊重心分擔吓已經好屈機

關佢撚事咩

見到伊巴比左好多靚直線但d 人控射好差

學都未開喎...

佢自己都射失好多球

成日都射龜

希望疤狗好好利用222M
例如購入我曼強力中堅屎波以填補馬菲奧既空缺

係...已經咁大壓力

咪同普巴差唔多
A記: Messi>Pogba
N記: CRon>Neymar

讀緊咩
我都好大壓力 好驚開學

日文巴讀咩貢大pressure

禾好期待喎

購入lin頂屁馬點睇？

佢叫yuri

典解期待呀

點解英超協會唔阻止朗隊離隊

嘩 球皇頂入 可以令疤升幾個level

可以同唔同囡囡上堂

222M點買到呀.最少都要加埋Rakitic

rich mode

Barcelona have made an enquiry about Jesse Lingard, and expected to sign him for €100m this summer. #FCB #MUFC

得個睇 有用咩

唔放

起碼200m啦

hi雜種狗

做乜撚野曼區咁撚多雜種狗
明明呢到都唔傾波
一日有90%都係講女

美欺ig出左po歡送屁馬了

gg

佢每一次入黎 我都會bin死佢

又改名

🤓🤓🤓份人真係

上面又話果個乜協會唔受 ？

雜種狗都俾面？

仲有個一半阿狗
之前有理大落河 疤狗
再之前就勞基梳爾
屌你老母 好撚多雜種狗

讚緊你
唔講真係唔記得佢既存在

5g了啦咁就

邊有得唔受㗎 同埋又唔係UEFA唔比

關個協會撚事咩

我整合返套binc大傳先

Good 整完唔叫你一個星期中上

呢個真
皇話1.8億買mbappe 就唔敢出聲

鳩知麼 我都 GOOGLE 唔到個協會

無線呢排買咁撚多波播

買埋慈善盾 下個星期播

近日，《阿斯報》就尼馬可能轉會巴黎聖日耳門的問題專訪了西甲主席特瓦斯，他在採訪中表示如果巴黎簽下尼馬，那麼他們將向歐足聯、歐盟以及瑞士的競賽法庭進行投訴，巴黎聖日耳門是“財政違禁行為”。

什麼是西甲起訴巴黎聖日耳門的原因，你相信巴黎聖日耳門是“財政違禁行為”的説法嗎？

我們已經準備向歐足聯、歐盟以及瑞士的競賽法庭進行投訴，這些都是有權力的機構。西甲將會譴責那些由國家財政支持俱樂部進行的不公平競爭。這些球隊從國家方面獲得財政投資，然後去其他俱樂部購買球員，作為給球迷的禮物。

這次巴黎聖日耳門的行為就是明顯的“財政違禁行為”，他們的賬目上顯示他們有非常高的經濟收入，比皇馬和曼聯還要多，也就是表示他們的品牌價值比這兩支俱樂部的價值要大，這明顯是不可能的。

西甲會在什麼時候對此進行申訴？會申訴什麼呢？

如果歐足聯無動於衷，我們將立刻提出申訴，我們還沒有進行申訴是因為我們認為歐足聯將採取措施確保財政公平法案受到執行，而且這種“財政違禁行為”是可以避免的。

財政公平法案調查的負責人特拉韋爾索保證巴黎這三年的財政虧損沒有超過3000萬歐元，對此我感到很驚訝。他知道檢查賬面數字並不能説明問題，關鍵是巴黎方面是否誇大了他們的收入，需要檢查他們贊助商的投資來源和經濟數額。如果那(他們的贊助商)來自卡塔爾，並且他們很難去解釋這一情況，那麼我們就有了一個“財政違禁行為”的案例。

如果巴黎聖日耳門支付尼馬的違約金，西甲方面會接受嗎？

不會，我們不會接受像巴黎一樣不屬於西甲、並想要利用西甲的解決金條款帶走球員這樣球隊的金錢。

像巴黎聖日耳門這樣一支來自競爭力較弱的聯賽的球隊從西甲帶走一名球星會給西甲帶來什麼影響嗎？

這個問題不是説西甲是否更有影響力，問題在於尼馬正被一個由大量資金注入的球隊所爭奪，金錢是他們的優勢，這樣由政府支持的俱樂部需要被制止。

要如何制止這種政府支持俱樂部的類似行為呢？

隨着歐足聯接受了歐盟的相關經濟條款，讓我們想象一下如果一個國家買下了家樂福超市，並且送雞肉給人們當禮物。這就是我們所説的，俱樂部用國家提供給他們的錢來買球員，把這個當做禮物送給球迷。

如果這筆轉會發生了，會引來其他有政府財政背景的球隊在西甲挑選明星球員的情況嗎？

西甲將這些具有政府背景的俱樂部視為可能會破壞歐洲職業足球穩定和國際轉會市場公平性的球隊，這個問題並不侷限於西甲和西班牙，它會影響整個歐洲職業足球。

那麼籤尼馬的2.22億歐元來自哪裏呢？

這是個問題，讓尼馬離開巴塞加盟巴黎的工資從哪裏來呢？要知道在法國俱樂部球員的工資税額高達75%。

2014年，歐足聯因為巴黎聖日耳門違反財政公平原則，對其處以6000萬歐元的罰款和新球員註冊的限制，但一年後又取消了處罰。這個處罰應該維持下去嗎？

當時這一處罰被解除是由於歐足聯和巴黎方面的一些不透明協議，西甲曾向歐足聯反映並表達了疑慮。老實説，歐足聯並沒有了結此事，因此會有人搞事情，不只包括體育俱樂部，歐盟範圍內的組織也涵蓋在內。

財政公平交易專家表示，巴黎聖日耳門和卡塔爾旅遊局簽訂的每年2億歐元的協議，是其實際價值的兩倍。這屬於“財政違禁行為”嗎？

顯然，這就是“財政違禁行為”。

係愛呀中上

我自首 我係曼達同騎士雜種
唔好屌我了

騎狗

利申：湖撚

點睇榮叔出走

就算psg真係中招
都唔代表你可以阻人轉會
巴塞都未屌鬼

我係1/2迷羊 1/4迷拖 1/4迷lin
唔好屌我 plz

疤狗自己set 到個解約金咁撚低係抵撚死
蝗個3個bbc 都係10億
Isco 個啲都好似4億

迷lin 已經屌得

個協會係不滿自己無水抽

仲要傾轉播費會少左

想屌都屌唔到
你果到長期比人mark住

係咪有咩5會呀 luke清

我有我迷lin 你做咩要屌

🤓🤓真人都係人同狗既雜種黎

幾點對森多利亞

屌你老母 系米好好打牙？

奇行種

究竟你有幾僧中上男神

陳述事實ja

貢佢刀幾慘

1130返工睇唔睇好？

助攻王

Andreas Pereira will be included in the Manchester United's Champions and Premier League squad lists. [Duncan Castles] #MUFC

波衫想印能量王🤤

唔好睇

大家唔洗理佢 佢未食藥

[img]

圖都吾識貼 恥笑開始

屌你副眼鏡同佢果副真係一鳩樣。。。

😂😂🤓

OK 笑左 thanks

你講佢係隻狗定係後面個個呀

屌你老味 你真係盲

企中間個位妹妹

好似話波衫嚟緊 個衫袖會有廣告

客觀來講 隻狗同佢真係有幾分似樣

梗係前面

好似話簽Tinder嘛

毒撚眼鏡+似狗

佢今季應該會上位

咁得意 以後唔hey0 文西了

好在今季啲波衫未買

屌你老母 真係信晒佢

狗
毒撚眼鏡
🤓
坤哥
方大同

既混合體就係佢了

果個聞西巴打嚟 ？

系

Yes

唔怪得佢矛女

到時著出街啲女以為我有用tinder

咁做究竟係幫tinder賣廣告定趕客🤔🤔

啱你啦食女王

打開TINDER, 根本冇人LIKE 我

tinder直接搵你做代言仲好

利害利害

Luke兄駛乜靠呢啲垃圾app

想知今晚場波咩台播

31

諗住入黎睇下講女news
你班仆街真係講緊波

講波

依到啲人真係估佢地唔到

要罰咪罰PSG囉，但係憑乜唔俾人buy out contract轉會？個 release clause 係合同訂好㗎嗎，依家輸打贏要呀？

仲有，如果無記錯，疤同蝗都好似有地方政府財政支持喎，走去投訴人哋違反財政公平原則，會唔會搞笑咗啲呢？

咁如果簽左tinder
係波衫舖自己印定點

屌奶星 死巴狗下年想同禾曼爭基沙文

不過歐聯 一邊要波波一邊要respect 仲有位痴tinder?

買lin 史摩仲好 得佢哋可以救疤
基沙文垃圾 比曼連好過

再買多個D字頭
我地就成功齊DLLM

LINDELOF LUKAKU MATIC呀

希望妹妹到時甩左世界第一身價個名既時候，可以打得放d

Dier

lm

岩岩睇曼聯新聞 原來cbj w仔仲打緊u23

cbj乸型都可以打中堅

屌，唔緊要
唔理啦，買左先算

瘦到咁都打到

乖仔變左bad boy

死魚眼 姐手姐腳

死乸型

每次見到佢個樣都有一種無奈嘅感覺

有無波衫鋪講過d袖口廣告點？

你估人地想乸型架咩

波衫鋪連歐聯章都未撚有

過多2 年會有英超拎歐冠

21之前好似有，400蚊

返來了 各位清好嗎?

屌你啦yuri
頭先未答我就走左去

有無拜仁LINK ???

撐 CBJ 唔撚易

去左做運動呀羊

英超就印單邊？

Taobao

個細字體扁到好似fifa入面啲衫咁樣

鳩知 女送

D字假撚到

傾傾下波衫都要偷偷地將個topic 去返女個到

咁夜做 唔驚比人強姦咩

又好似真係唔覺眼

個miss 係tinder識

SORRY 回錯 POST

自

結果又係講女

我遲下唔要個手臂贊助有冇得平d

我買波衫多數唔印章

講女幾好啊 夠晒和平

講女死全家

Watford are hoping to take Manchester United youngster Timothy Fosu-Mensah on loan for the season.

過去幫手看袋

檢查下塊草地

借番英超好wo

下季成材返黎接班華西

人唔笑 🤓都...

毒撚邊會有人姦 姦人就有份

請問今晚幾點

狐狸先生幾多點

我地簽左aulier咩？

狐狸小姐幾多點

我地

又

曼聯是我家

aurier跑得好撚快
都ok ga

拜仁做乜

邊個話馬迪埋唔到堆

Lin LKK:

尼馬個轉會去到咩地步其實

無可挽救既地步

未firm又講到firm 左咁既

巴塞講左佢走就firm啦

美斯ig都歡送佢
差在去巴黎體測姐

Firm硬架啦
等睇疤買邊個補位姐

唔係話佢遞左transfer request only?

係咪一陣２點９有波睇

yes

咩台播？

有線61台

踢352似係對賤種前試陣

matic 正選

5-4-1?

邊忽睇到541

5個後衛

華西右翼

LINK?

阿狗個topic

ddg
白lin 屎波 盲
華西 能量 馬迪 大米
妹
LKK mk

343那應該
前面三個Mk LKK P仔
大米華西WB

P仔近幾場都系中場喎

佢前幾場後備入替都冇固定位置 有一場試過打前面 又試過打卡膠個位

定係361

前場打普巴LKK 其他ALL防守

我賭賓周 肯定352

白lin 屎波 盲
華西 馬迪 p仔 大米
妹 mk
lkk

賭唔賭賓州都一樣姐 後防三個炸彈等陣都炸撚死你

最好今場爆
唔係下場一野爆曬重好笑

講埋自己？

有線LINK

5122

Live 個line up係433，blind踢防中

冰屎盲３後衛既話真係要睇

終於解放BLIND

摩連奴開竅？

華西 白lin 屎 米
Matic Blind
P仔 LKK MK

熱身賽咋 到正式就唔係

我盲真正嘅實力終於要展現出來

有時真係忍唔住笑

應該係呢個陣打賤種
冇十成都八九成

352

華隊

盲左中堅

主席要求點人數

MK 又輕鬆一粒

點人數

打352真係好需要派利是

馬迪呢半場好好J

專心防守 好多下都俾佢截斷